民建聯梁志祥不知《禁蒙面法》已生效 陳淑莊：阿哥，生咗效十幾日喇，醒未呀？

政府本月 5 日以「先訂立、後審議」方式實施《禁止蒙面規例》，立法會《禁止蒙面規例》小組委員會今日召開首次會議，民建聯黃定光及新民黨容海恩當選小組委員會正副主席，民建聯議員梁志祥於會上一度指規例須於 12 月 4 日完成立法，否則自動生效，言論隨即引起譁然，陳淑莊議員指「有議員唔做功課，居然連條例生咗效都唔知，簡直係奇蹟！」

身兼元朗區議員的民建聯立法會議員梁志祥於會上表示，根據日程，12 月 4 日就要完成《禁止蒙面規例》立法，否則就自動生效，他又關注小組審議可否準時提交立法會大會討論，其言論隨即引起譁然，多名議員指出《禁止蒙面規例》已經生效，小組委員會主席黃定光則表示「各位稍安勿躁，梁議員唔知，我哋會話比佢知」，梁則一度回應指「我問下你哋都可以反應咁大嘅，咩事呀，係咪驚立得成呀？」

陳淑莊議員則指「有議員唔做功課，居然連條例生咗效都唔知，簡直係奇蹟！」，她又著梁志祥參閱相關的立法會簡報，指立法程序時間表第 13 段清楚列明，規例已經於 2019 年 10 月 4 日刊登憲報，並於 10 月 5 日生效，「今日 22 號喇，阿哥，生咗效喇，十幾日喇，醒未呀？」，梁沒有再作回應。

到底民賤聯班人可以有幾離譜

梁則一度回應指「我問下你哋都可以反應咁大嘅，咩事呀，係咪驚立得成呀？」
柒撚到

投佢果d 新西人低質到
快撚d死

驚訝在點解咁都做到議員

禮義廉成班人啲智商好似永遠都停留係0

問埋佢最低工資依家幾錢啦

會唔會係上個月嘅梁志祥穿越咗去今日？

你確定是0，而唔是負數？

究竟呢d人平時做咩
吸收d咩資訊
係唔係做狗就可以完全唔理
投票就得

真係cls

保皇黨搵返件正常啲都難

日日都酒池肉林，香港發生咩事都唔理

痴撚線選民

笑死人

已經超越左冇做功課既程度

想問返佢係咪好驚

呢D廢老真係7出國際
香港出路得返普選

梁志祥嗰個人不嬲都好撚仆街好撚賤格做唔到嘢又鍾意吹水成個元朗都知

隨後喺2007年、2011年、2015年，梁志祥參選元朗區議會（天耀選區）嘅換屆選舉，亦能成功冧莊。
咁你要問下元朗發生咩事

屌，真係笑撚屎人

投佢果d 應該要死

衝出黎柒
應該唔知個社會發生緊咩事

做咩搶咗長毛口頭禪？

JM9
醒啦柒頭

佢年年都車班廢老去投票

ICAC真係唔知做緊乜
咁樣車人去投都得既
咁撚多年

成班都係投票機器 不問世事

咪話立撚左囉
7左唔撚收聲 學黑警

無睇新聞？條友平時住山洞？

坐咗幾耐?

真係笑唔出, 我地每月用咁多錢養呢D廢人

鄉黑梁

智商零係永續架

第一句未夠柒，自己補多刀

柒到飛天 元朗得垃圾?

元朗好偏僻

消息傳遞需要時間

港豬級議員

cls

CLS

屌你10月4號晚搞到咁大都可以唔知

希望快d死

求其外國搵個鬼佬問都知啦，議員

尊貴既議員都唔知，我地呢啲小市民唔知有乜奇？
係咪？

佢唔會知個柒字點寫

唉 香港搞成咁多得中共搵嘅呢班癈人

鄉黑黎

Tanya真係唔好咁激氣呀，身體要緊啊。

ONL9到... 香港有呢奇行種真係唔該列入世界X大奇蹟

梁志祥衰咩事坐左幾耐

屌你老母交交埋埋d稅養依班垃圾

可能唔知已經有

不知民間疾苦

ICAC執撚左好多年啦

呢啲咁廢議員點解都有人投

依啲就係香港議員嘅質素
唔普選香港好快玩完

就係成班咁嘅垃圾議員霸住左個立法會

屌佢啦嗰日天水圍狗屋出事佢連show都無做 影都唔見

CLS 中一學生都個個知啦

Cls
唔理你咩立場都好
咁都做到立法會議員？
姐係搵隻馬騮入去做都得啦

瞓撚醒未

元朗人識做啦

梁志祥個仔結左婚喇!!不過個老婆都有J既!都叫比天收

嘩屌佢老母弱撚智

香港人前世做咗咩錯事
呢堆人形廢物都做到議員

如果香港唔係呢班人把持既話個成就到底可以去到邊...

柒撚到 返枱底啦屌

做立法會議員然後唔知條法例已經立左
咁佢嘅存在做咩價值

比你柒下柒下得閒㩒下制就幾十萬一個月
反正依家個社會都唔會有法律影響到建制派
錢都唔夠時間洗 你仲會唔會睇新聞？

咁既質素都做到議員

屌 忍咗呢條撚十幾年

*撚樣

不如求其抽個連登仔去做仲好

痴撚線，用咗緊急法嚟立法都唔撚知，平行時空？

2019都就黎完仲講icac做婆仔case就最撚醒

平行時空過嚟？

民賤聯狗屎垃圾

一年365日都去咗叫雞？
有睇一日新聞都知啦

好撚柒
點兜到兜唔到

Sorry 笑咗

佢係元朗牛屎佬選區

onl9

簡直唔係人.... 市民養住呢班咁既人形豬...
日日酒池肉林... 玩下車玩下投資 完全唔理香港發生緊咩事....

條友出少句聲喇
嫌上個星期仲未柒夠

牛屎佬不代表我
元朗國不屬於大西北

比美國佬知道實比人笑到面都黃

呢啲撚樣，真係好撚無恥。

都唔知好嬲定好笑

垃圾

諗住串人
7到

佢月薪咁計都坐底十幾萬

堅離地

香港人真係好可悲

痴撚線

連低b嘅上進仔都知
呢條撚屌平行時空到咩地步？

講真，是但搵件藍絲都知啦

「城大和你傾」

藍屍：“咁我就唔知啦”

要比d藍絲睇 佢地選左d咩人入去

喂呀哥，有無搞錯呀

梁志祥係民選議員..........

求其搵個街邊執紙皮嘅阿婆都知

2014年，梁振英到天水圍出席地區論壇，一班14K和新義安江湖大哥紛紛蒲頭護駕，並在場指揮他們的馬仔幫政府「維持秩序」，泛民支持者遭到圍毆，事後警方雖然拘捕了九名涉嫌打傷泛民支持者的大漢，但在場的江湖大佬及政界人士至今一直沒事。當日在場的立法會議員梁志祥，被指是吹雞的始作俑者，他雖然極力否認，但「黑色梁粉」一詞迅即爆紅，梁振英與黑道關係也變得撲朔迷離。

正常入唔到去的

民賤聯成日提供歡笑畀我哋

黑社會

另一個國家黎，唔知香港內政好正常，話晒都係何氏大帝國，係麻煩啲既

真係離撚晒地
完全唔知出面發生咩事

真係要好似joker屌鳩主持個part咁
叫佢死出去睇下

我訓教都無影響會議做咩唔可以訓教呀
咁我訓左咪唔知囉

九名大漢走得太前
以家721打人乜事都冇

可以印做文宣比果區嘅市民睇

睇下大家選緊咩人
藍絲都唔一定支持呢啲唔係做嘢嘅垃圾

獻世派果然係獻世派

瞓撚醒未呀

你美國d錢知唔知要走喇，阿哥

點解無人睇無人留意

人地親身綁手跳落水去模擬跳海自殺

我泰國d 親戚都知la 佢係咪入左深山 無網絡 修練完

冷氣議員

CLS議員同佢d支持者

我不知道 我不曉得

真係住響平衡宇宙

建制全部都係禍港垃圾

可能要翻牆

出漏左份外交照會去元朗國

志祥？智障？

快推行動po
推到有人搞
開咗兩個po都仲未上到熱門
快啲一齊討論！

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

痴撚線 條仆街係咪日日飲飽食醉 乜撚野都唔知

邊條仆街投佢入黎架屌

仲蠢過豬

呢d廢老連新聞都唔睇
究竟平時係點過日晨

痴撚線 邊班仆街投隻豬入去架

屌 又係班元朗仆街投

又係元朗班仆街投 痴撚線

CLS
賣菜呀嬸都知啦

真係痴撚線

痴撚線 元朗真係垃圾堆填區黎

點解呢啲人可以做到議員

喂阿哥

推下行動post先

公海channel:

訓撚咗成個十月

仲要係地區直選

浪費公帑

十幾日前立左喇！
係咪好驚呀

笑死，香港人交稅養依啲廢柴都可以覺得無野先係奇跡

屍位素餐

有聲

柒到入肉

香港議會真係好可悲

訓教訓撚到流口水又有
唔關心香港時事又有
假學歷又一大堆
又冇常識 咩超過十成燒傷

好在今界冇左兩件on9之王 王國與同痴根
屌你依兩件直頭唔係正常人 個腦有問題

ICAC？咩嚟架？食得架？
一早閹割咗啦

平行時空？瞓醒未？

白痴

講個笑話, 佢做議會每個月袋緊10幾萬人工.

開緊會睇AV都有啦

平行時空咁款 瞓醒未呀
香港有你民建聯班廢柴真係慘

d咁既on9 個個月袋走香港人十幾萬 都未計議會入面仲有幾多個咁既廢老

7到

佢地凈係負責禁贊成
唔洗太清楚

個個膠寫真姐
寫真同av差幾條街咪屈

民賤聯計好晒人頭數

得罪講句新界西成日話保皇票倉但出到個朱凱迪票王 元朗就真係票倉喇 得下上屆區議會 41個議席先得個5席 民主派

班無腦建制剩係入去投贊成票咋嘛

撚知社會發生咩事

掛撚住生意同應酬咪咁撚樣囉

搓輸左出黎搞笑？

佢哋推都唔知

屌佢老母交交埋埋d稅養依班垃圾

陳淑莊真係好撚正

證明左平行時空係真係存在

笑撚左

衝出嚟柒

元朗既手足好無辜比你地屌埋
次次都出到港島 番元朗個陣難過閪

弱智

又一次表演香港啲建制狗有幾咁垃撚圾

民建聯喎

古代人

831

原來平行時空係真

立唔立得成而家都做緊啦

好多弱智阿嬸幫佢助選，我舊同事幫佢助選，係咁話佢好

屌投佢果d姐

推

［第十期牆紙］訴求在沉默中進化

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

個腦唔用 不如切左佢啦

柒到呢

公民袋班人著哂火咁

佢咁樣有冇violate到任何做議員的責任? 有冇位可以入佢?

上次按讚成都唔知為乜啦，佢份工唔使理解乜野事 讚成就係啦

咁又點？大班圍村佬投佢，日日返立立會瞓都仲得呀

我老母
深藍都仆街